（突發）signal真係熄咗爐

推

啲訊息要幾分鐘先彈返出嚟

係咪突然間太多user，所以server死左？

我都係咁諗 佢又唔係完全死 係啲message要幾分鐘先出到嚟

要Load勁耐

始終facebook都係科技龍頭
兩三下手勢就做到咗嘢

比D時間人啦

我覺得signal係冇預計過自己會一下子咁多人用，跟本頂唔順。

出賣資料界龍頭

是咪重未得